林病係咪傻西黎

仲要求大陸幫手比口罩
香港成700萬人 每人30個 都2億個
大陸自己都唔夠用

記者會同時佢亦不忘刷鞋姐
但可唔可以真係做實事, 全部官員睇你頭，性命尤關, 封關la, on9西

林奠：唔會墮入暴徒圈套

純粹想十年後 教科書又可以寫成中共幫香港抗疾

條友揸住成手靚牌
都要玩膠出千抽5條A出黎

抵死